【波台音樂】《七季》－那年三冠王國米，你還記得嗎？

【波台音樂】《七季》－那年三冠王國米，你還記得嗎？

09-10球季歐冠，大家仲有啲咩印象？係咪未退化嘅摩佬？定係米列圖cup過再射？每每有人講起近年歐聯冠軍球隊都會有人提國米。可惜國米「中興」時間短，摩佬走咗之後嘅國米一季衰過一季，甚至已經幾年無打入歐冠。

三冠王成全城佳話，但係轉眼即逝。摩佬之後，換帥快過食菜；J辛、大米都退役了；班主換咗兩次，依加仲比蘇寧買咗。但點解就係見唔返當日嘅國米？

呢首歌就係講當年嘅三冠王國米，同埋三冠後七年嘅路，小弟唔係好叻整片同寫詞，但希望大家喜歡。

《七季》
曲：《回到過去》
主唱：挽歌之聲
詞：古亞連

支持波台音樂

藍黑殺手伊卡迪，國米不可缺失的支柱

橙

sad

最好既摩佬都係果陣

想講好耐
好心咪夾硬放張有古亞連既相上去啦

呢張幾型

然後就唔同晒了

樓豬音樂天才

熱血公民

正評已比

點解咁少人睇既

幫推

瓜連=垃圾

難得既波台歌出爐都無人睇

意甲wfc

so fucking true

好多唔岩音要人硬轉唱法 仲有啲太多景太過堆砌畫面感覺，不過用詞幾好

鳩射連對國米真係唔係講笑

係 我都係聽返挽歌唱我先發現有好多音唔岩 搞到我都有啲愧疚

我都唔知 始終唔係教自己果隊唔清楚 好多人話佢由皇馬開始就唔同咗

國米係我唯一興趣 有時間無嘢做就諗國米

係咪日日性幻想國米 屌柒佢

呢幾年屌都費事了
會諗整片同寫文寫新聞

nvm巴打

10年決賽比國米屌打

支持

求下鳩射連巴打唔好攬82

其實都係果句 比多D機會球王GABIGOL

g持波台手足

支持gabigol

推

利迷表示心有戚戚焉

其實我都幾鍾意古亞連幾年前打FIFA成日買佢，遠射又勁，可惜成唔到才

又好波又靚仔

如果唔係搵挽歌之聲唱會好好多
條友唱歌真係好撚難聽

古巴點解你唔同我地相認

國際賽期，支持吓

靚仔不了

hi

Same

我以前係高登改過古亞連ga